為咗DQ區議員? 開始整假海報老屈

認到出哂界

依家個個都同呢啲海報上出現嘅資料同人物割蓆

製作嗰個係手足，收藍營錢專登做錯

將青力好野黎

cls ! 藍屍賤到

呢個推一推

低級老屈
整張爛鳩紙有樣有光時口號
方便黑警同紅官作故事?

笑撚左，你咁樣玩我驚一陣連賣港派都出現咁嘅海報就明正言順比紫荊黨取代 藍毛毛真係聰明

躝啦熱狗 講到人地有得揀咁

睇下邊個貼

咁民賤聯都可以有光時海報啦

就算有CCTV，班狗都唔會查